果二百幾個正評出句聲啦

你地偶像比人圍呀

有200個正評
居然冇人肯出黎幫蔣英雄口

上面有兩條中介狗

又兩隻

見到有人狙擊中介狗正評左